請教如何有效整理通訊錄

大家好，小弟使用google 嘅gmail嚟做通訊錄多年，由中學讀到大學，都唔覺得有咩問題。但而家出嚟做野，要接觸多好多嘅人，好容易有相同人名嘅情況出現，例如Alex, Calvin, Jessica, Kelly，當我用iphone搵人嘅時候，睇到同名嘅都唔知邊個先係我要搵嘅人，有時撳埋入去都分唔到

所以想問下大家有冇咩方法可以好好咁整理好個通訊錄

我對通訊錄嘅要求要有：

可以show到公司/party, Email
可以分到工作需要同daily life嘅朋友親友

同埋想問下，ios係咪冇得用gmail嘅group?

希望大家喺software/app/system方面比較下各種contact list（gmail, iCloud, outlook, etc.)嘅優劣，同時都探討下management method，例如點入資料同分類可以方便d

Thank you

Set名前面加個公司名
(CSL) Mary
(公廁)Mary
(公廁)詩雅
(歌手)詩雅

我自己公司都已經有好多人同名

我周圍都3個Anthony

入部門/入埋姓

(CSL IT) TONY
(CSL 摟屌)TONY

因為我用緊iPhone,開新contact嘅時候係有得入first name, last name同company，所以我唔希望係first name到打公司/部門名

但係另一個問題就係我打左公司資料，contact list 都係唔會show 出嚟

推

(撚樣) Anthony Chan
(狗公) Anthony Lam
(Gay佬) Anthony Tse

我會first name打名last name 打分類
Name @ABC
就會分左去A-Z個到既A，一堆@ABC既人會跟first name排序

加公司個名係前面

咁你想點姐 大家都講左個方法岀黎

有無apps可以執好iphone通訊錄